突發 有人準備投身大灣區

我阿媽成日覺得依家香港好亂 話好驚出街俾人打 於是喺我地幾兄弟姊妹嘅勸導之下 決定即時返大陸避一避風頭 廢事日日聽佢喺度鳩up 想知依家仲有冇方法可以返到大陸
利申：佢知道26號區選 會趕喺25號夜晚返黎

佢真係好愛國 無論發生咩事都無法動搖佢愛國嘅決心